市面上邊一隻即食酸辣粉最撚好食？

口癢癢想買定d放office長期食

係Carousell 9搵都搵到好撚多款

三哥沒有之一。不要信，只要買

淘寶貨

加蛋，無得輸
係貴左小小
唔

三哥酸辣 世界第一

試過麻麻，d粉太滯

未癲到買埋蛋放office

可能最後9買幾款試下睇下邊隻最好食算

同問，有冇d台灣做或者香港做架？

啱, 有本土既點都支持下

lm